(迷惘中) fresh grad 應該係邊到搵工

如題
去哂grad trip準備搵工
除左jobsdb仲可以係邊到搵工
Major in psychology 遲下想博master又可以搵咩工